好想去按摩

頸酸膊頭酸背酸
好難頂

按咩摩 想叫雞就叫雞啦

淨係正骨ok?

我買咗粒花生自己按算，呢啲時勢，有按摩群組點算

腳底按摩連肩頸
唔洗除罩

水洗都唔清

老細、擔唔擔呀？

呢排學緊 你唔介意我可幫手

想問正按肩頸有咩好介紹？

Pm

觀塘